張超雄：明天肯定大量市民集結 民主派議員會在前線監察警方

立法會議員張超雄說，肯定明日會有很多市民前來集結，「年輕人按捺不住，願意冒險」，他說，敬佩年輕人的勇氣，呼籲「掌權者要覺醒」。他在集會後表示，已向特首辦說明有關「死線」，對方已收到此信息，他又說，很擔心明日又會出現6．12警方武力鎮壓的場面，民主派議員會在前線監察警方。另一議員郭家麒表示，會監察警員，不會容許他們「亂咁打人」，強調不能再發生同樣事件。他和張超雄今日會再去信監警會，要求主席梁定邦明日派員全天候監察警方行動。

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

ok既
唔阻就可以

分化撚快d死

今次議員都進步左好多

咁上次你地邊呀
係先好講呀你地

叫埋啲南亞仔出黎啦
唔係第時又做返難民

希望係真既 張超雄希望你講得出做得到

左膠有左膠好處

影警察定前線人士？

啲南亞佬好撚激

名為監察
實為阻你衝

當年旺角就係咁

[621]人數與行動的關係

如果成班南亞企前排應該都可以嚇到班黑警

請勿分化

要洗底係今次啦
最好帶埋班南亞人係前線

率領南亞精兵

分化撚睇下，連難民之父都冇割席呀

三毛死全家 不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

lm

鎮南大將軍

平時食到佢哋肥屍咁大隻
係時候回饋返

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

@UST南亞仔快啲幫你大佬吹雞啦

聽日見

出軍令 南亞精兵集結

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

推，做實事

帶埋南亞軍隊黎阿， 香港政府對南亞人支援好不足。

總之聽日出金鐘

認真有唔少有出,同佢地好撚勇WO

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

笑到我GAP GAP 聲..召喚班蝻出來la

帶埋你d南亞精兵黎幫手啦

依家幫手就得 不計前嫌

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

唔好有鏡頭先出阿唔該，有啲地方冇記者冇議員，黑警把口臭過屎，擺明聊交打

唔帶埋個女一齊去衝??

topic寫咗

push

聽日要出呀

推

陳雲：香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

孟獲

分化撚仆街死

黃之峰.jpg

如果張超雄今次帶埋堆南亞朋友仔過黎
連登仔係咪以後都唔會反佢

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

你啲南亞兵呢？聽日記得帶佢哋出嚟！

南亞assembly

軍師

不譴責，不分化，不篤灰
兄弟爬山，各自做嘢

嗰日佢唔係叫南亞出嚟"暴動"咩

想睇幾隻狗先夠膽吠一個南亞佬

以後張超雄係民主之父。大家要包容難民，比南亞人多啲嚟香港享福

聽日一定唔可以衝
衝就一定輸
係輸哂
比位人入 又蓋過哂之前黑警打人既視線
流失中間派同長牌持份者
仲要比位黑警入洩慾
所以拜託大家一定要和理非！！

大家一定要不流血 不被捕🙏🏻🙏🏻🙏🏻
堅持到底
加油！

push
南亞兵團團長

聽晚可以返黎鞭班負皮屍

香港加油

佢帶埋近衛軍去啲差佬可能唔敢郁

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

可唔可以叫佢食粒催淚彈之後引啲南亞幫出黎幫拖

見識過雨傘割蓆就知今次班議員其實無割 唔好比出面班標題黨五毛洗版 推！

推 不過都要小心篤灰

Push

屌你老母 監警會唔到呢 就執柒左佢啦

難民之父

全民大和解

議員終於明白立場

如果肯幫手 驅蝗保南都得

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

肯定大量市民集結
張將軍終於收網
辛苦多年

黑豹吹雞！南亞兵assemble!

養兵千日，用在一時

快d叫d南亞仔出黎幫手仲好啦

南亞軍

帶領社福界暴動

南亞人可作為奇兵，貴精不貴多
一百精銳從後方突襲，可嚴重影響對方軍心士氣
不論成敗，一擊即退，足矣

大家都知張超雄算係講得出就會做果 d

[緊急] 聽日究竟衝定唔衝?

召喚孟獲 祝融

雄哥心入面其實好想衝，喺文字之間已經感受到佢流露出嚟嘅熱血

三國殺，發動手牌南蠻入侵，請用一百名黑警抵擋

南亞警犬大戰

養兵千日。香港雲爺爺

收到

請d狗仔食咖哩

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

大和解

昔有郭子儀借回紇兵勤王，
今有張超雄領南亞兵護港。

Pish

佢有話帶人咩

唔好再屌佢

幾十歲人肯為香港行到最前 無幾多個

上左位既淨係識奶共賣港

張超雄傳

令和元年六月，雄自領香港太守，拜鎮南將軍，領南亞部曲數千。17日起兵，灣仔、金鐘，所向皆披靡，威震四海，莫之能害。

維尼令韓正領兵三萬平亂，不日趕赴香港。兩軍交戰，鎮南將軍旗下數千南亞以一敵百，韓正被俘。維尼聞些大怒，下令斬殺韓正全族以警無能之將。

七月，率曲部破敵，盡殲共軍精銳速龍隊，餘匪望風而降，遂攻入政府各部，擒賊首林鄭。同月，推林鄭等逆賊斬首於深水埗菜市場，以解民怨。百姓感其恩，奉雄為金紫荊侯。

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
槍口對外 團結一致！

係咪真係有南亞精兵定連登仔9up，有冇連登仔真係通知佢集結一下

又玩分化 好撚煩呀

鎮蝻大將軍！！！！！

南亞兵團呢？

旺角果之有邊個議員在場?

當住先啦

張超雄，毛姨

正式宣布分化失敗

有生之年終於有機會見到南亞大軍同香港人一齊同心對抗黑警

「前線監察警方」?
想阻人衝咋吓嘩!?

前線監察，你我有責

掌握香港兵權既男人

難民之父

一個南亞仔可以做低幾個警犬 發夢見過

如果個撚個胡志偉果日咁霸氣 都咪話

張將軍出手了！！

垃圾，說好的星期一暴動

!

勿篤灰
巴打

帶多啲南亞仔出嚟is ok

難民之父同毛姨姨
上哂架生昆啲示威者話帶頭衝
原來係撳撚住叫人唔好衝

香港手握兵權既男人

難民之父叫埋你啲兒女出黎啦

淨係知UST南亞仔有後勤支援

叫埋南亞ok?

Brown Panther 係咪要出動

帶埋南亞兵團plz

係咪帶埋啲南亞兵出嚟先

而加班差佬仲會咁蠢同市民衝突咩，政府無哂誘因驅散示威者，而加只會冷處理，但都會凸顯差佬唔搞事根本唔會有示威者衝擊

等你調動人力好耐喇南亞雄

張超雄又燈

大將軍

推佢老母

［突發！］政總聽日唔開

今時唔同往日
成隊南亞兵 你估真係講玩

終於到我張超雄出馬啦
南亞兵團 上！！！